[lihkg有愛]尋一位聖誕卡送暖既有心巴打！

好有心呀你張卡真係超靚 由於我搵唔返個post，所以想開個post同你講返聲，我收到卡啦 同埋我會寫返比frd架，唔走數 巴打聖誕快樂 🎅🏿

邊撚個會寫比夏蕙姨

想當年呀姐我不知幾索

開錯台又沉底

絲打我都收到巴打既卡了 好靚好有心機呀畫得
但都係搵唔返個post
借你個post黎多謝呢位巴打